[窮撚午餐] 餓撚快入

又平又抵屌

幾錢

幾正？咩區

$34

西貢區

34$都抵屌

D蔥

$34咁多肉都唔抵 點先抵?